Title: Tux dans une grotte...
Number: 2.9
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle et Babozor, le jeu de Tolrek avec dwarf Fortress, le logiciel libre avec Drupal et le dossier de Babozor sur le hardware open source
File: ParoleDeTux18.ogg
Filesize: 226506954
Date: 15-11-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
